【極重要】你班撚樣入黎同我簽撚咗佢 (最後兩日)

仲差萬幾個簽名，得番最後兩日
斷唔斷到狗武器就睇呢鋪

光復香港，時代革命

其實呢個petition真係完全冇用，就算只係㩒幾個制都係咁話

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

光復香港，時代革命！

好真心 唔洗再簽 第一個簽得成ge petition到依家都冇咩聲氣